![Logo News 747](https://raw.githubusercontent.com/filipm7/NewsSite/master/res/circle_logo.png)

# News 747

Web stranica na temu news portal iz predmeta Programiranje web aplikacija na TVZ-u

#### Bitni linkovi

[Lms](https://lms.tvz.hr/)  
[Moj tvz](https://moj.tvz.hr/)

## Konfiguracija XAMPP(lampp) na linux sustavima

Prvo je potrebno instalirati xamp kroz službenu skriptu, instalacija će biti instalirana u /opt/lampp/    
Za pokretanje lamppa potrebno je izvršiti slijedeće korake  

```bash
cd /opt/lampp/
sudo ./lampp start            #pokreće lampp
sudo ./manager-linux-x64.run  #za grafičko sučelje
```

